覺唔覺買野唔睇清楚成分嘅人冇道德

最經典嘅例子就係aq科技水，講到明唔公開成分，買嘅人就on99比人用天然2個字昆

但係買嘅人除左係受害者之外，同時鼓勵生產商昆人，因為唔諗過就買野嘅人係奸商嘅target。

所以我買野之前例如酒精，蚊怕水，蛋白粉等等嘅野都會做哂研究先買，如果唔係就覺得自己唔道德。

認同請分享，好人一生平安

pish

pash

pbsh

puch puch

pdsh